文宣幫手: 激光筆vs headshot / 警暴

可唔可以整理一下啲相片
係俾警察打傷&射爆頭 對比一下激光筆帶來的影響
Feel 到有少量淺黃變色

成件事問題不在鐳射筆攻擊性，因為所有物件不當使用都可以係有攻擊性，問題係黑警濫捕，毫無法律基礎作出拘捕，香港未就管有鐳射筆立法禁止，而家黑警仲有妨礙司法公正之嫌。

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

唔好比較傷害性 豬肉刀都有傷害性
佢證明唔到係非法用途就拒捕 等於濫捕

拘 自膠

完全贊成。 但有啲老一背唔明,佢會話-哇啲細路玩槍.